去野餐一定要帶茶！！！！！！

解茶、綠茶、蘋果茶、乜茶都好，一定要有一 兩支徬身

發夢有好多手足食完煙後，有作嘔、呼吸困難

飲番一兩啖茶 即時通爽哂

津路水炮